喂喂 串阿狗班撚樣死曬入地核?

定係地核唔夠深
潛埋入黑洞

唔講以為阿仙奴炒人，點知贏得一粒

三分在我手

又想燈博阿記和牙?

A09!!!!!!!

屌你老母搞到我收得半格

會既我飲廁所水

分分鐘到半格都冇

樓主單身多5年換妓勝

a09

只恥笑臭痢狗一隊

黑絲你沒有

喂喂 waiwaig你都未溝到

您系A09炸嘈

新年願望就係希望xxx😍年頭繼續a0到年尾

我係希望年年都係